希望大家唔好忘記已經被捕 或者將會被捕既朋友

【6.12 佔領】盧偉聰：「暴動」已拘 11 人 發射數枚橡膠彈 150 催淚彈 僅「低殺傷力武器」
2019/6/13 — 17:35

昨日大批反送中示威者佔領金鐘一帶，最終爆發警民衝突並造成 80人受傷。警務處處長盧偉聰今日下午見記者，證實至今已經拘捕了11人，涉及公眾地方內擾亂秩序、非法集會、襲警，及與暴動有關罪行。他又形容，昨日警方使用的都是「低殺傷力武器」。

唔好俾眼前既平靜麻醉左
警察呢一兩日一定係繼續拘捕學生，目的就係為左打亂大家既部署同打擊大家既士氣
希望大家多多留意同關心被捕人士，更甚係可以提供任何形式既協助
希望媒體同議員可以多多跟進同保護被捕既同學

我地只係表達訴求 拒絕無理政治檢控

佢有冇定義 係邊到 幾時 做咩
先會犯左暴動罪？

記者會上 係咪有話 警察定義3:30後係暴動 而暴動罪係無分行為，只要出現喺現場就係。行為只係用嚟判斷你個刑期，但唔係罪行成立與否？

push

推

釋放佢哋應該要係訴求之一

注意力係有限資源，連登主頁show post數亦有限
希望LIHKG高流量時大家只覆有用post，垃圾po由佢沉唔好覆
【經驗總結】 尋日出過幾輪文宣，小弟有啲嘢想同連登嘅鍵盤戰士講

Pish
唔會忘記任何一個

平反 6 12事件 唔應該定義為暴動! 要民主派幫手 係大學都捉人 唔通要捉齊過萬位市民？